(投票)大家面對面傾計 定 WhatsApp TG傾計比較多嘢講啲？

面對面傾計多嘢講啲：正評
WhatsApp TG etc. 多嘢講啲：負評

最熟嘅fd就一定面對面吹水爽d,如果係打機果班就skype傾，至少唔驚deadair,單獨出黎會有少少就住就住